屌你老母傾計去pantry啦

大佬你唔洗做野唔代表人地唔洗做
講工事都可以理解
幾個八婆圍住個位講廢話
咩星期六日做左咩食左咩
一講就半個鐘
我唔撚想知呀
又唔係唔知partition唔隔音
比我安安靜靜做野得唔撚得呀
我都係想準時放工姐

聽日再係咁真係屌佢老母

聽錄音

連計既唔撚傾得既公司 好撚 on 9 囉

你試下你想專心做野個時比幾個人嘈住你
係傾就去pantry

屌
食完早餐就黎料

Ching今日放假喎

入pantry個陣就係講你壞話架啦

俾你會朝9晚6 瘋狂做野
定收630 囉半個鐘黎吹下水

仲有幾十年工要返呀大佬

屌我公司又係咁
唔係唔俾傾，但我好專心計梗嘢嗰時
有幾條八婆聲喺度傾埋啲無聊嘢
仲要可能傾成個鐘先停
真係好嘈，做唔到嘢

我明
我真係明

我公司請d廢物返黎剩係傾計，食野，飲野，剪指甲，玩櫃桶

一邊做野一邊傾好正路，莫講八婆，後生仔都會啦
最大問題只係音量咋，成班靜到on9坐係到仲辛苦過坐監同開會，唔傾肯定釣撚晒魚同放蚊

真係一路做一路傾都好
最慘係幾個人圍住個位企係度大大聲傾

戴耳筒啦

櫃桶可以點玩

公司做咩

聽歌囉